就嚟起機飛返香港十幾個鐘，我應唔應該拉後個座位

好矛盾啊

樓主柯唔出屎 應唔應該食瀉藥

買埋後面個位你想點挨都得